cashing pro

之前因爲好等錢用借左cashing pro
而家想搵間一線清返條數
Total借左3萬

但我而家冇穩定收入
有返pt 炒散

有冇人幫到手
中介就免啦

Ching

可唔可以留個tg 有野問你